一直諗唔通點解籃波玩具都有比賽

明明barbie仲有挑戰性過籃波

訓覺都刺激過籃球

Lol刀有拉 有咩玩具吾得牙